食熱狗？ 倒黃成功？

呢兩單野究竟有無實質證據

私怨請去返高登開po啦。

吓，我咁都私怨
問下都唔比咩
真心想知

Blocked

無人想知貴派內部事務。

你想問既去返高登慢慢問

Wfc

on9
如果真係有做過既話本民青就係仆街
如果無做過既話根本唔應該屌黎屌去

有無做過都好。外人無人想知。

你都係去返高登問啦。

唔問囉
如果會傷和氣既話

點解佢唔答呢
因為佢就係唔識答呀嘛

佢成日講繼續架
繼續完，原來就係逃避問題
佢係香港嘅岳不群
希望你地香港市民真係要小心

請持續支持收睇本土力量節目

Yes